[K-POP]PRODUCE_X101 討論區 (33)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
7 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 31-55名

排名 票數 練習生
31 12 李協 이협 (個人練習生)
32 11 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
32 11 咸元進 함원진 (STARSHIP)
34 7 王君豪 왕군호 (YG)
34 7 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
34 7 姜敏喜 강민희 (STARSHIP)
34 7 金東玧 김동윤 (Woollim)
34 7 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
39 6 Peak 픽 (Chandelier Music)
39 6 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
41 5 文賢彬 문현빈 (STARSHIP)
42 4 日高真尋 히다카 마히로 (YG)
42 4 金成淵 김성연 (個人練習生)
42 4 洪誠俊 홍성준 (BRANDNEW MUSIC)
42 4 金敏緒 김민서 (Woollim)
42 4 朱昌旭 주창욱 (Woollim)
47 3 朴允率 박윤솔(NEST)
48 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
48 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
50 2 姜碩華 강석화 (個人練習生)
50 2 崔俊聖 최준성 (Jellyfish)
52 1 李太勝 이태승 (Maroo)
52 1 禹濟元 우제원 (Around US)
52 1 鄭在訓 정재훈 (Around US)
52 1 文俊浩 문준호 (Woollim)

邊個post?

【連登制作人最討厭的練習生結果】最討厭的1 PICK練習生
感謝339位連登制作人寶貴既一票

排名 票數 練習生
1 179 元奕 원혁(E Entertainment)
2 76 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
3 28 魏子越 위자월 (紅熠文化)
4 13 咸元進 함원진 (STARSHIP)
5 8 李宥珍 이유진 (個人練習生)
6 5 王君豪 왕군호 (YG)
6 5 孫東杓 손동표 (DSP Media)
6 5 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
9 3 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
9 3 金曜漢 김요한 (OUI)
11 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
═════════════════════════════
12 1 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 李美談 이미담 (AAP.Y)
12 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
12 1 金成賢 김성현 (Stone Music Entertainment)
12 1 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
12 1 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
12 1 南道賢 남도현 (MBK)
12 1 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
12 1 黃允聖 황윤성 (Woollim)
12 1 Peak 픽 (Chandelier Music)
12 1 Tony 토니 (紅熠文化)

LM

第一次開post有咩錯漏細力啲屌

留名 就開始 好緊張

留翻個餅先

留名！

食完飯就爆post帶埋柴犬袋留名

帶我bb來留名

帶真安選LM!

呆勲B LM

留名
白真希望今集仲見到你

留名 上水睇直播

我仲未有得食 就夠鐘開始

Lm!! 曜b唔好喊 要笑翻

可以變食宵夜

lm

一齊踼！

留名

韓哥留名

唔知今集坡州雕塑會有幾多秒鏡頭呢

好撚緊張 唔知邊個x

唔好意思，見到上個post嘅敏緒
突然想問下大家覺得敏緒有陰定梳上去好睇啲？

有陰
梳上去

why not both

梳上去好似好睇啲但有陰得意啲

帶埋小辛巴牙潔留名

都係好難揀

有陰個樣好似好無辜咁

帶埋牙k留名

好緊張

開始！

開始啦！

開始了

早左開始！

牙K賣飛佛

LM
又一星期同大家睇

播返牙碩呢part

終於補返全體問候

終於播返個問好

用joox app 睇原來會快過用網頁版睇

LM我來了

終於有返敬禮個場

係咪俾人屌完今集先放翻牙碩帶頭嗌口號岀黎

我趕唔趕到嗚啊!!!!!!!!

直播命未追曬前一個post
直接放棄黎呢到

集氣求move組爆
係呢到留多次

屌邊個係X好緊張

依家既top10幾好
係咪每一屆嘅第二次排名都係最好

終於補返帶頭問好個鏡頭

好好彩
一沖完涼就好岩岩好播

點解突然停左好緊張

覺得問候有啲短 係咪我錯覺嚟

上屆有油同許solo 不了

我都覺

我都係 我好似聽到又唔覺睇左咁

又出現

一閃而過就冇左

Tony so lonely

好耐冇追直播

日常表白代表李棟旭

個片頭係咪暗咗? 定我mon問題?

Monday to sunday 得番一個

李代表：宣佈tony solo

用電腦開twitch睇應該最快

餅好可愛

仲要係高清

我呢邊網絡好慢呀

史上第一個solo stage

一等有500倍咁多

500倍加10萬benefit 拎左一定入硬

一直540

上星期30幾萬都已經將偉仔由出道邊緣隊上第二
concept更加唔敢諗

屌我lag機

牙偉超多大頭

牙棟笑9 tony

move比人踢走左果個都幾慘....

除左唔想講 如果咁唔好彩距重響度

Tony好靚仔

代表見到tony一個人都忍唔住笑

投票又係投人氣..
票數差距只會越拉越大

係咪牙姜可以揀人?

痴線今次啲票仲要少咁多

牙姜可以揀人??

tony 自己一個我笑左

tony

應該係 順位最高

tony 1個人

tony都幾可愛

屌 一到tony笑到仆街

Tony 頭先自己一個好得意

咁樣睇tony好慘

Tony好撚慘咁

但今年踢出黎有成8個...

仲要戴住眼罩

tony好慘 完全唔知邊個會入黎

屌 move好sad 無人個想佢走

Tony一個坐好慘
要踢人啦

牙潔對眼好腫咁

曹承衍好白

大耳講咩

覺得藍毛會比人踢走

個個都好多鏡頭

而家見到大耳好想疼愛佢

我bb係咪move組最低排名?
但好似有啲分量啦

因為開始少人

唱k 裸體

牙潔

牙潔啲肉

我餅珍貴既鏡頭

牙潔！！！！

move踢邊個都唔捨得

法國佢其實台下算靜

肉

88阿餅

牙潔要露多啲

牙餅唔化妝好小朋友

牙Kit

牙餅: 去邊都冇所謂 只要生存到就得
有啲sad

食完杯麵就食...

依家一見到牙K就想笑

頂而家先見到張圖笑到仆街

牙餅同佢地唔同房 佢自己勁不安

pg好多人

move=open up
u got it=never
pretty girl=oh little girl

佢其實係咪唔想留喺move

monday to sunday=you know i know=1000%???

唔係

佢想去pretty girl

係唔多岩FEEL 既

cheetah又岀水樣

牙圭如果連跳舞都勁 真係完美

人地滿到要踢4個人XDD

佢派膠

琴冬賢都係love shot個時好睇

好黑

琴仔呀

黑都照出

所以變咗去邊都冇所謂

諗番起第一季pinky

佢平時係on99咁
但牙餅要黑暗性感魅力都得架

呢個時候派
玩命

星船唔知會唔會互投

頭先一開始GAY彬又GAY呀性

佢唔會完全carry唔到move但係喺其他member隔離會比較冇優勢

喊雞個頭真係好扁

代表黎既原因係要做特別mc

太多小朋友

代表坐埋一邊

喊雞新名

u got it同move真係好正

Jellyfish 教唱歌真係好勁
師兄vixx連rapper唱歌都好好聽

牙棟

屌喊雞

Gay彬又摸我曜b

佢係唔想去이뻐이뻐

基彬又借機摸曜b大脾

代表嚟做mc但係冇mic？

係WO..呀性本身係隊長..
之後隊長比左黃先生
即係呀性比人踢左?

李垠尚粒墨真係好柒

嚇死我以為有新練習生

ugi除咗牙peak同性奴仲有邊個foul咗?

睇唔到添

佢地2個感情好好架 ajy你剪好d

有無覺得Q左

俊成

睇得出代表真係好錫D仔仔 前幾季好似都冇咁嘅待遇

下唔撚係掛

牙圭朋友

Lm

係得呢集有family feel
之前純mc feel

牙性pat陰

正常冇咩可能

佢加咗粒墨即刻好有韓瑪利feel

諗起李昇基到上季呢一集先去睇班女驗收

但性唔似會比人foul咁

咪踢我呀性呀 我會發癲架!!

真 完全唔係剪出黎既效果黎

好慘呀tony

TONY

boa似老師 其他就真係mc

Tony

唔知點解想牙彬做主唱多D

TONY好得意

好慘。。

好慘tony

好qq囉

我想睇佢屌地啊

Tony韓文好左好多

tony好想笑 但好慘

TONY霸哂成組D鏡頭

緊張

會唔會係因為同性所以易親近啲
好似大哥哥

訓著左

好想睇佢哋再淫叫

母子款get

終於有鏡頭幾秒

訓埋覺

嚟料啦

tony咁既份量都唔知叫多定少

今集gay彬咁多對白

唔係踢leader咁慘啊

牙嘈

tony不知道
tony想睡覺

gay彬咁鋪排話牙性主唱唱得好好
咁樣仲驚

呀餅

牙憲move!!!

頭四都係回鍋

好不安呀屌

唔貪心
今次tony有3句歌詞就滿足

感動

頭五

牙餅

頭五都係回鍋

牙嘈 偉仔 牙憲 牙K 牙餅 有得留低

嚇死

SHIT!!!又CUT!!!

餅個反應

直接呢個組合debut

無論邊個走都好sadddd

藍毛毛

勳b

SHIT 做乜踢藍毛毛

啊

omg勳b

係囉 影佢微笑通常都係入唔到.....

俾我燈中左

唔緊要，其他concept都好適合勳b!

藍毛毛唔係幾夾move個style

我喊啦 勳B

UGI!!!!

佢又忍喊 好唔開心

勳b唔好唔開心
好記得佢一聽首歌就好興奮話要呢首

勳b：好可惜無得去move，因為move係大家投俾我

藍毛毛次次都係當災

有實力唔怕比人踢

成副身家比哂佢地

藍毛係101真係好悲劇

我都係好可愛

想摸藍毛頭

Super special girl 可能幾好

之前以為距鍾意super special girl

仲為紅毛毛著想

gay 彬似被踢

雖然被人踢好慘 但換個角度諗 佢終於有鏡頭

好緊張呀頂你!!!!!!!!!!!!!!!!!

漢b真係好頂癮

曜B可以訓地啦

好煩呀

o岩o岩睇就見到藍毛毛比人踢

佢話中意ssg架

漢！

啱 樂觀啲

好岩做mc

唔緊要 走成雲路

Gay彬摸牙性大脾

又摸牙性
基彬停啦好嘛

曜B做埋MC好正

AJY咪惡剪佢

吊人癮

牙汗

黃允聖塊面真係好爛

唔知點解覺得好啱佢唱

唔係惡剪 可以虐吓粉

人生失去希望
我唔想勳B啲鏡頭用係呢到
仔啊 去到邊組都會發光㗎你

係就好

SOR 曜B係做緊代表個位

真係寧願冇鏡頭都唔想惡剪

究竟藍毛毛做錯咩 ajy咁對佢

都係靚仔

牙勲咩都carry到

mc漢捉晒mnet講野套路

頌有彩燕

ajy走黃泉路吧

比曜b笑死

嚇死我喇

牙性今日多左鏡頭 好似係

嚇死人地阿媽啦

李協真係似最後會出道
就算唔多鏡頭

可以睇牙性屌地

屌全部英文名

曜B做代表開心到

爬上3位再下位出道好虐喎

個心跳得勁快 痴線

牙性比被踢！

彬

牙性

大叫左出黎

漢:呢個練習生嘅公司有英文字
韓:呢到全部人都係

同意

宇碩 嚇死咩

無被踢

佢好似都知自己俾人踢

走彩元路吧

好過YG日本仔啦

但係佢到而家都冇乜存在感

個人開始熱

漢b好正

加埋把聲一定

我笑死

牙漢好識玩

竟然係呀車...

話似佢弟弟

曜B好多口水
可以做代表Nim

曜b好頂癮
你快d阿好緊張

曜b好適合做mc

睇曜b撚佢地好好玩

講稿仲要自己諗

幅射

漢b真係好正

準備好哂台詞咁但其實爆肚

牙車又同曜b一組

睇兩個鐘公布都得

頂你又打格仔

三劍客

屌 遮乜

嶄新仔究竟做錯啲咩

其實曜b撚埋我地

joox係咪delay 有冇其他link

以為藍毛毛喊

下？？？

牙協 南小朋友 牙彬

小朋友

????????
南小朋友唔係rap咩

下

吓？？？

完全無諗過係南

南小朋友被人foul

下南小朋友

下？？？？

估唔到南小朋友

估唔到會踢南道賢
BOSS黑箱呀!!!

oh

頂 啲韓妹又話小朋友係ugi!!!!!

係咪完全係飯想要既組合?

呢組亂投？

踢咗兩個vocal 同 南小朋友

rap點算

rap有阿漢

留紅毛都唔留南小朋友？

最垃圾果兩個反而有得留低

係咪覺得小朋友唔岩sexy

真係曜B黎

估姐，未表演邊撚個知

居然係紅毛...

咁姐係之前啲人話認得岀小朋友隻手張圖
唔係ugi

咁得曜B rap

thanks

牙性可能rap埋？

驚佢地俾人話

人氣投票又冇小朋友

一路呻吟 一路屌地

彬想同性一組所以將性寫做rapper 1?

我鐘意睇佢rap多過唱

紅毛係咪又想搶C

我覺得應該踢車同紅毛

牙性rap，就睇佢肯唔肯

屌 仲緊張過睇排名

有杉有機會又同壽仔一組

而家發覺無論move定ugi都唔捨得任何一個人走

勳b加油

一定會比人黑

反而比人foul左嗰幾個都幾掂

恭喜國民製作人如願

想問pretty pretty foul幾多
岩岩無聽到

牙性基彬重現呻吟名場面

咁小朋友咪要賣cute

海南米出現了

不能認同更多..

曜b 牙性 低配L 三個stage都一組

牙咸

呀仔無比人踢 好在
唔係老母們要提刀殺人

牙性rap 咁邊個vocal

屌 starship

Sorry我睇到太罄，燥左少少

海南米有得留低呀

海南米

Wtf

真係冇野好講 睇得出小朋友好失望

放過我琴仔啦

小道

4呀好似

屌 星船組

STARSHIP黑箱呀屌

下牙熙呢

又係starship佔大多數

南小朋友咁叻仔 吸收能力學野快冇事

星船實保自己隊友架

留番星船班友自己玩啦
放過其他練習生

?

仲諗住李協/gay彬是旦一個留

琴仔成功逃離pretty girl

琴仔啊

starship boys出道曲

琴仔。。。都好既唔洗cute concept

starship投哂自己友

要開香檳

同埋佢唔洗訓地

牙喊仲話唔係因為starship先留 係好冷靜

牙圭

星船自己出道算啦 一陣X可能又係文玄彬

我都以為係

帶張東民留名

牙圭加油啊

係咪真係好唔掂

blur咗都認得牙龜

牙圭逃離pretty girl

이뻐이뻐 - Starship新男團出道曲 feat. 其他公司練習生

咪又係踢走左牙圭

希望牙圭唔好再打自己
好心痛

Starship團綜 海南米點算

真。星船組

邊個見到牙圭發出小動物叫聲

～牙圭真係好靚仔

小朋友啲尖叫聲

牙圭又虐粉

牙圭連續兩集爆冷

比人foul 出黎個啲嘅陣容好好其實

牙奎

星船組？

望住牙圭個樣好想攬住佢

實係啦

牙圭想喊就喊啦 唔好忍

走左對佢好 我覺得

屌牙喊

屌你班星船仆街啦 勁排外囉 牙圭都唔要 越黎越憎星船班仆街

牙奎點解要行苦情路

依D先叫圍爐嘛

TONY可以自己選晒啲組員啦

牙龜

牙奎仲同牙喊咁frd 好慘

同埋應該虐到粉 衝啊牙圭

做咩咁對我男朋友

比人踢出黎全部都幾有實力
其他兩組執到寶啦

牙圭一定好辛苦 自己跳舞有不足就瘋狂練
但而家又要再學過

Tony或成最後大贏家

pretty starship

小朋友 佢集集都叫咁濟

牙圭又要重新練過隻舞 一定要加油

星船咁圍爐會唔會被人黑

同上年1000％一樣

有料既比人踢哂

牙姜先係

Starship 隊長,分part,分position又可以屈投票玩哂

發出尖叫嘅coolman小朋友

支持佢現場票贏過星船班人

南小朋友個頭

會 你話冇私心真係好難說服到人

咁睇tony應該有好多實力好嘅隊員

ssg會唔會揀走gay彬

一直唔得閒睇想問下d排名係跟幾時?

前3季星船果啲咁好 今季果啲咸喊發生咩事

留名睇이뻐이뻐好似i am咁包尾

希望佢有5句歌詞啦

頭先ugi應該都會比人話boss抱團

所以唔洗擔心 佢哋會表演得更落力！

踢出來嗰啲好似係有人氣佢地投人嗰陣無諗過現場係人氣投票咩

牙圭無人能及！！！！！！！！！！

佢係咪又要同GAY彬合體

ssg登中哂

連KAKAO牙虛房啲韓妹都頂唔順 星船隊

咁我會好心痛海南米同初c

牙壽唔想要牙杉驚同佢爭main vocal

唔知點解gay彬好岩唱ssg

我海南米喺度呀 唔好啦

壽仔見到gay彬就含春笑

壽仔係咪好唔想同gay彬一組

金旻奎唔係話同會同小海南一組咩

坐騎line again

希望gay彬入到ssg 真係好啱佢

SSG表示 發達啦執到寶啦

支持gay彬 壽仔又再一次一組

屌佢地3個排埋一齊好似電話信號

彬勁好笑企得

呀圭真係好有禮貌

驚爭main vocal

唔想比三億嘅煙幕黎

仲收得好清楚 爆哂

真
佢把聲一定carry到

보여

希望咸喊快啲

wifi

小朋友真係好可愛

夠直接

但係ssg爭咁個rapper 唔知會揀邊個

唔得了佢個髮帶真係好好笑

gay彬同壽仔似分手之後唔小心撞翻對方

壽恆素顏好睇好多
一化妝就不了

見到小朋友條hairband就諗起頭髮受傷

其實會唔會有人話我唔想去呢首 想去mts

勳係咪都係rap

好想叫tony教佢帶

救命爆死左

小朋友好似愈來愈圓碌碌好cute

屌我個live lag到啲聲變咗beatbox

南

南小朋友

南小

爆笑 頂

就講就有 笑死我

乜咁岩我個LIVE RAP緊

乜咁啱既

係咪扮緊孫悟空

小朋友真係好撚cute

monday~to~sunday~

屌小朋友

小朋友真係得意到爆

好得意啊南小

Move組成班回鍋都覺得有D...

小朋友仲要走音

笑到我床震

藍毛毛入ssg

唔係唔揀gay彬呀

我個live係咁beatchibuckibeatchibuckkikikibeach

幾岩佢

勲b同琴仔 正啊

屌
最鐘意 pretty girl 首歌
但無咗圭 好sad

想琴仔去mts

但佢入左壽仔就少左個機會做主唱

勳係第一個被選中嘅細路呀

其實設身處地我諗大家都會咁揀

而家無左聲

小朋友洗唔洗咁開心
Up曬頭

咁曹偉憲潔又係適合嘅，未播之前都冇人估佢地會走

但係原本剩底嘅都係回鍋

識揀

幾中意勳b加琴

其實我一開頭估藍毛毛入SSG多過move
因為佢把聲幾岩

我都係

屌又彈走

牙彬

小朋友佢好開心

Gay彬

本身成team都全部回鍋咁濟

又尖叫

Sor襟錯 我想正皮

tony嚇親

坐騎line係命運

南 笑到仆街

gay彬同小朋友兩個開心到

Tony 被反嚇

Tony 做乜9

高音擔當

笑死

Gay彬 壽仔第三次一組

gay彬同壽仔

牙圭去到mts

小朋友又叫

壽彬

點解咁好笑

基彬

呢組幾好喎 新入嗰三個都正

tony即刻精神翻晒

gay彬真係好膠

牙奎成為驚嚇擔當

想嚇人但自己被嚇親

恭喜tony有好隊友！！！！

叫彬去rap2

真朋友 一齊做好 唔怕撞position

呀壽同呀彬真係分唔開

推基彬做rapper

tony有好隊友

Tony組個個都好善良

gay彬壽仔復合成功！！

唔好惡剪宇碩

小朋友啲高音

我依家覺得mts唔算好炮灰

分組搞咁耐 之後X又搞半集
真係會悶到仆街

賣廣告時間

gay彬一除帽
我即刻撈唔到

惡剪嘅話我真係遲早殺死安狗

宜家好想知X係邊個同入邊組

Ajy唔好搞牙碩

olaf

今季好似冇真係好炮灰嘅組

諗起202 ong搽完之後話好肚餓

이뻐이뻐睇黎實揀番星船自己友做C位

innisfree again

又有olaf睡衣

會唔會等陣真係多o左首x歌

喪屍mask again??

屌

又到廣告時間

TONY走花路啦

牙潔比人拍

呢隻好多色素

係咪有人放屁定點

好好笑 牙k俾人打

mts嗰組

大量meme圖時間

令我諗起邕

今集d笑點係晒小朋友到

真係好鍾意move組

好驚牙K衝動打人

Wink

做咩打呀k

比碩B電親

開心本身好鍾意首歌

好靚仔

似忍左好耐

牙潔啲皮膚咁有彈性呀

牙潔今集成日食野

好絕金宇碩個素顏

拉曬佢哋返狗屋

牙潔叫啲人喺佢塊面上面跳

innisfree get同款time

見到牙k覺得係警察宿舍

牙潔又食嘢

曜B係咪RAP緊

邊個著蠟筆小新睡衣

又唔好咁 打下先睇到皮膚咁彈

呢個星期俾人洗左腦
覺得佢勁似入左學堂

啲X幾時講

唔怪得之個個都瘦得佢肥咗…

我都好急屎

邊有黑警咁靚仔

gay彬

黎啦 虐UGI時間啦

比返個tag係廁所嘅牙性

笑死
學警出更

拎電話睇

sexy

頂 基彬

諗起唔好搞我後面個BL漫

導師入場儀式

Byj

又跳舞

導師做乜野

上年比人撚完今年要撚人

la住入場

Cheetah 真係好淫

裴老師好正

崔英俊係咪GAY?

牙薰

班導師真係好好笑

人間rumour

代表好正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Pick 代表nim

代表wave都咁可愛

代表

代表對紅鞋係咩事

薰老師參選嘅話實pick曝佢

睇佢跳rumor似係

我覺得係
佢生得勁似我同事 都係Gay

UGI 好驚呀

準備虐狗注意

TONY好高!!!痴線

乜TONY咁高

好搶眼

有冇人轉pick導師團！

同事躺著中槍

勲b係c？？？

Tony個樣唔似咁高

碩薰sam！

185

我電腦load遲半分鐘

初pick牙棟

牙性無左隊長貼紙

Kasper

勳B centre？？？？

Tony係c!!!!
守得雲開見月明

유미샘!!

點解之前唔覺 係咪人少左 高人走晒 先顯我佢咁高

終於
唔想佢再受苦了

好驚呀圭會比mts個製作人鬧

希望直到永遠!!!!!!

可能得佢識跳

我之前買左套送俾人！！

高過呀嘈？？

第3次!

又見雕像安選

G持ssg

代表360度零死角 好撚靚仔

又係佢地

復合情人已上線

404版黃金

佢終於做到c 好感動

壽仔又同基彬爭主唱

佢地兩個分唔開

壽仔讓哂C同L出去??

壽仔同gay彬相愛相殺

Lap左眼似係l

雖然係好慘 但係可以能又賺返啲虐粉票

禁錯負皮sorry

壽仔基彬相愛相殺

main vocal2個都想係

自膠係c？啊啊啊啊

呀壽把聲都幾夾隻歌

咁似係做左主唱所以讓center

咁壽仔始終都係想做main vocal
讓出泥唔奇

頂我地講exactly 一樣嘅野

l係大哥

GAY彬聽得舒服啲

藍毛毛係C~~~

明既 我都睇到個人好興奮慶晒

做唔到做sub vocal 1都好

私心想壽仔做一次主唱

呢首佢地求其1個唱
都好正

會唔會好似cool呢咁

好似係

後面唱唔到上去

gay杉唱得有個人特色啲

cls 兩個投票仲同票

同票

係 不過我鍾意佢個版本

2比2

佢太忍讓啦壽仔

覺得壽仔好啲
不過始終gay彬第一次試唱

呢度好聽啲 2:2

好似今季爭主唱仲多過爭c

啊 壽仔

比

又係牙彬

ajy 仆街剪壽仔走音

佢兩個有tom n jerry feel

壽仔

壽仔又落選

壽仔啊

坐咁近傾其實點都聽到佢地講乜

今集d鏡頭剪得平均左

壽仔會唔會好危

加油呀壽仔

因為個個都知做C冇撚用

壽仔唔好傷心

壽仔永遠都要輸比基彬

壽仔係我心目中你就係main vocal

真就算我有pick都咁話 做得太岀面

第三次主唱 第三次同組

可以剪到你唔係C

老師黑面

韓妹開眼呀

牙薰問佢兩個關係還好嗎

相愛相殺
壽彬

係得唔想講咁執着

大哥話彬壽關係唔好

仲以為我協b終於有岀頭天

唱得幾好呀點解黑面

話gay彬唱得好冇精神

認真矮個個好好多....

次次都覺得冇問題 但都見到老師黑曬面

UGI唔想睇到曜B喊啊!!!!

點解要遮住右邊

壽仔係屈
唔係好用力都唱到

所以我地咪做左係螢幕前面果幾舊番薯

開始懷疑導師都被惡剪

staff唔想出樣

前4音一樣調

ajy祖傳惡剪

喂啊唔好咁樣撚我壽仔啦

因為成班staff

可能依個就係我地做唔到老師嘅原因

聽到有問題 就讚 例如曹婦

我覺得本身班fans都唔好投晒同公司嘅人入去同一首歌

偉仔又派膠 QQ

但係今次starship 個幾個...
都唔知可以去邊首

導師講咩

真係一針見血

GAY好多鏡頭

就算pick gay彬都係咁話 不如換壽仔做主唱啦

早幾年都叫各式各樣...

好似係話佢尾音唔靚？

會唔會又比人黑架

都好 得一個有500倍 或者唔係距地添

俊英應該想佢出道做大主唱

ajy可能想佢做出道主唱 98年都啱歲數

話一樣tone 就算唱到高音都覺得好悶

不如兩個平分啦

一齊做觀眾啦

其實基彬壽仔都好好
可唔可以兩個主唱

前4個音一樣調一樣節奏冇起伏
基彬只專心唱最後的高音
反而之前的音好粗糙咁處理咗

TONY啊!!!!唔該你出多啲聲

四季總結：安選會狂讚 非安選惡剪

呀圭好慘

Thanks絲打翻譯

高音唱得太抒情歌 冇咩idol feel

牙圭又憔悴左

睇埋錄音個陣點先 通常個陣仲有機會轉

面無血色咁

牙圭個眼圈

但皮膚仍然好好

牙圭唔好傷心

今集單獨鏡頭就係ajy pick

佢地話第一次見佢咁憔悴

好想喊望到圭

ajy要圭點都出道

pretty pretty組d人真係好仆街

難得做得幾好
又比人踢
唔係pick都覺得心痛

牙圭真係好俾心機

星船

痴線 牙圭咁似上年彩燕o既
好憔悴呀佢地都係

驚佢又覺得自己係冇人要嘅美麗廢物好心痛

Mingyu應該出到道既 呢兩集劇本咁虐粉 無頭十都有x保住

牙圭個種堅持完全係發自內心呢兩集完全睇到佢個缺心 加油呀

其實的確好咗 起碼唔係跳到逼良為娼咁樣

呀圭好慘
難得比人讚
轉個頭就比人踢左

牙喊都算 牙咸真係唔pretty pretty

唔食飯都要練

牙圭
我借個膊頭比你喇

去到第8集第一次見佢咁sad練到飯都唔食

平時有gen sec 幫手寫

星船組d人真係好仆街

點解圭啲字可以咁柒
但都喺咁可愛

牙圭升返上去啦好嘛

都唔係個個仆街嘅 都係某公司啫

牙圭一自責就好心痛
「我想做得好，但我身體跟唔到，點用心做都做唔好」

佢忍唔住喊 證明佢真係到頂啦

老師好warm

本身好sad 一見到逼良為娼

頂AJY TONY係前面都唔俾鏡頭!!!!!!

一陣裴老師又喊就真係一樣

越黎越鍾意牙圭

agree

反轉!

知自己不足 仲好努力 態度好好
好乖仔

유미好sweet

喊左牙圭今年先18歲卜卜脆

圭

又要比人鬧啦

老師好好

牙圭之前仲同星船行街 好慘

唉 TONY真係出道無望....................

「你個年紀，喊都得架」

佢係get ugly

生得靚仔都有啲慘其實
明明佢唔應該比人谷到上黎呢個位

佢地咁少時間練 情有可原

關鍵時刻都係要同事

唔想追佢返大陸團啊.....

睇到好心痛

決賽都唔知入唔入到

牙圭嗰樣好似就快暈低咁⋯⋯

星船踢走呀圭真係好賤

上年1000%都係反轉
加油!

唔緊要啦鬧下都正常嘅 最後練返好就得

好串
你攰關我咩事
我淨係睇結果

通常依啲現場就唔錯！

好驚呀圭暈低

越鬧越好㗎 mts加油

同圭一組真係唔好 冇晒鏡頭.....

作曲家好mean

上季又係rumour 踢走下尾同彩燕.....

佢細細個係kpop 學校學野
應該都想做kpop idol多d..

牙薰好好，陪到咁夜

屌 好撚現實同啲無良老細無分別

老師戴眼鏡靚仔啲

明明頭兩集勁多鏡 唔知做咩突然得罪左ajy咁

嚴啲都好嘅

但呢個係現實
冇人會理你過程 一定只會睇結果

Dllm Tony 鏡頭呢

睇到好想喊
牙圭加油啊

不過真係事實

TONY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上年1000%真係拉商哂standard

如果咁快練好一早出道啦 洗鬼黎呢度咩

HONGYI分期付款找唔到數

牙圭加油啊你已經好叻仔

會唔會播撞到頭嗰段出嚟

下有認證片

原來發生左呢件事之後先睇應援
牙圭仲要忍住喊 俾著我見到d fans咁幫自己打氣 喊到豬頭咁

認證

手作做隊長

原來特登放佢地出黎

原來拎住cam錄呢啲

想睇

呢part幾好！

咪就係
好多人都係入唔到自己公司新團先去玩呢個節目

TONY啊 其實想你入去做主唱同英文擔當
去大陸團就咩都冇架啦..

我諗作為練習生嘅佢地 見到咁多人鼓勵應該好感動

等啲人重響度話距地

勁好人隊長

多啲呢啲就好

難得覺得牙圭好可愛似返個男高中生

咁會唔會好似上年咕嗲咁. .

不過好彩今年兩個都鍾意

呢個先係真係佢
辛苦了

佢已經係惟一非韓籍練習生

呀圭真係睇到我好感動

個fans
「錯唔緊要架，有用心做就得」

同圭一組都幾慘 冇晒鏡頭

唔pick佢都唔會討厭佢

原來一早已經劇透咗

我唔想睇惡剪唔想睇鬧交，只係想睇派膠同溫馨日常

最鐘意呢組
有最鐘意既tony 奎奎

今集暫時好似最好睇 都未到高潮

Move

fans叫牙圭食多啲飯

行走的3億

其實都有少少其他人互相鼓勵 係唔知點解tony真係冇鏡頭

MOVE

MOVE~~~~~

牙圭加油
最憎圍爐

一堆人等UGI

牙圭今集多鏡頭 但冇人罵多鏡頭

回鍋組

牙圭睇到我好想喊 你要加油啊

警告ajy唔準剪走牙憲

Ajy叫佢地錄，咁ajy比三億

回鍋肉組

呀曹D皮膚咁睇真係好白滑

Move全組實力都好好

大眼

傷心 曜B之後 佢係我最想入既

終於到move

唔好憎埋move

呀嘈
好正

又要開定新po

點揀呀

呀偉認真嘅樣好搞笑

3個都做得咁好

聽到偉仔唱歌

Tony呢？？
今集個個都咁多鏡頭
係佢